[無磚引玉]一人一張lock screen wallpaper

想轉但搵極唔啱

:

巴打自己影？

⼀定係呢張

plus仔

係呀

求圖

直接喺度save咪係

識貨

好肥

一樣 啱啱好分正中間，成個畫面好靚

做乜9

貼完先發現咁多巴打用君の名は

痴線佬貓奴

多到見到張四月都以為係

求原圖

君の名は

巴打有冇原圖？

正呀

入黎save圖

Sing for you?

有無人有啲紋身model既圖

我用緊呢張做home screen wallpaper

次次wallpaper post都一定見到呢張圖

全部iPhone

條菜

好毒

用緊default wallpaper

我部6s都用緊 放左係度封塵

同我一樣 不過我係背景
Lockscreen

Home paper

我lock 果張係下面依張再cut

Pizza

幾靚 係高登見到用

上面有巴打想要嘅原圖

之前係唔知邊個巴打嘅post down

同你一樣

識用一定用呢張

比兩張先

香港

巴打求原圖

Agger